白卡（抑鬱）可唔可以考車牌？

有抑鬱，醫生簽左紙可以拎白卡但一直未交上去。
而家P牌中，睇完上面單新聞好驚拎左白卡會比運吉釘牌。
其實佢會唔會查

但係呢個又考得⋯⋯